有冇人諗住搞個種植有機植物工作坊

主要係教啲同學仔點樣種大麻

培植教學係第一課
第二課係教你點roll

唔洗理點分㗎啦
pass啦仆街